獨家: 拼多多回港上市，中金為保薦人

騰訊新聞《一線》獨家獲悉，拼多多確定回港二次上市，並確定了中金為其保薦人之一。據知情人士透露，拼多多上市團隊原計劃6月中旬交表，但是不排除提速。具體的交表時間暫未獲悉。

拼多多能夠“提速”是因為港交所上市委員會全力推近中概股回港二次上市，為所有的中概股在港上市提速“開綠燈”。

拼多多也是至今“最年輕”回港二次上市的中概股。 2018年7月27日，成立僅34個月的拼多多赴美上市，其當時的承銷團為高盛和中金。

拼多多於5月22日發布了今年第一度財報，其營收65.41億元，同比增長44%，淨虧損31.70億元，相較於去年同期淨虧損13.79億元有擴大。

不過，拼多多在第一季度保持了40%以上的用戶增速，其中平均月活用戶數達到4.87億，較2019年同期增長1.98億。

目前拼多多市值約6104億港元

唔怪得要升咁多

拼多多好似專賣老翻
咁都可以上市

Source:

支那股又黎香港呃傻散錢

屌你老母send條大陸link出黎

咁多中丐股返黎香港 不過PDD個CEO算係有料 之前30入 早幾日68放左

淘寶唔賣地攤貨
但本身買唔起正貨既人唔會無啦啦有錢買得起

網購型瑞幸

未聽過
老千股?

中金保薦姐係屎黎

拼多多?
聽都未撚聽過

開得快執得快

值幾千億架

算啦，香港上市，入手果啲十成藍絲廢老，輸咗都唔抵可憐

咁貴邊個買
仲有個網專賣假野，新iPhone 700蚊人仔

盤前升緊3%、超級泡沫

專賣假嘢喎

美國比人捉
香港點玩都得

中金

香港難民營接收垃圾

口屌支那股 到時咪又係訓身抽

賣老翻賣到上市

電商概念
疫情宅經濟概念股
呢隻我睇$300

佢之前都因為賣山寨貨畀美國屌過好多次

年年蝕住錢黎上市，好快好似美團咁爆升

又京東又拼多多。

返香港抽水再賣假野

即係以前既 Tango Tembo Tembe

間野蝕到仆街

侵如果要下令美國基金/機構投資者全世界都唔可以買中資股係唔係好大制肘?

真係專賣假野同次貨

又換美金！幾時制裁呀

美團賺好多？

外賣仔美團都幾千億啦

原來淘寶都唔夠假，拼多多真係用都未用過

美國查帳即閃啦
美國退休基金嘅錢唔入中企
向香港上市穩邊個買？全球無人買

武肺受惠股網購多咗，消費力又低咗，無錢京東天貓咪買吓拼多多

拼多多回應“二次上市”：公司現金儲備充裕， 暫無任何計劃
6月2日晚間，有媒體發佈“獨家消息”稱，拼多多將確定回港二次上市，並表示確定中金為其保薦人之一。報道援引知情人士的説法稱，拼多多上市團隊原計劃6月中旬交表，但不排除提速。對此，拼多多(PDD.O)發言人迴應稱，“我們從未與任何中介機構探討過這一計劃，也未與任何交易所有過任何關於‘二次上市’話題的接觸，不知這樣的獨家消息從何而來。”發言人還稱，公司現金流健康，截至目前的資金儲備和收入增速足以讓“百億補貼”持續多年，所以暫無任何二次上市計劃。

收皮啦，唔send link點比source呀

等睇幾時呢類垃圾科網股爆炸

連大陸人都唔要既野黎香港CAP水

因為上市計劃唔可以周街講
每隻plan緊上市都係咁答架啦

[行動POST]615全民放假悼念日

乜嘢狗屎垃圾都吹新經濟股上市cap水
有得班接盤俠買飽去

正常企業都會諗點向富人開拓市場
呢間野係向乞衣發展

最近匯豐搞成咁 班藍絲廢老一定損手爛腳

新支那垃圾公司來香港上市 諗住有救 準備跳船 信祖國

留名等睇佢哋仆街多一次

收皮啦大陸垃圾屌你老母